大家覺得拍拖幾耐先可以婚前試愛？

再黎
有人話扑完 條女會乖d
有人話扑完 會傷害感情

其實邊句真呢？

歡迎留低你地既見解